我唔明成班戇鳩燈曼做乜鳩

成班戇鳩你估真係燈到咩 疤去鈀主場都比人4比0 理性講 上次冇屁馬 卡雲尼都0:2 收皮啦 仲要傷咁多妹又出唔到場 贏唔撚到㗎喇